有冇人今日抖氣好辛苦？

全部double 咁升 我抖氣勁辛苦 有冇人都係咁？

Push

18號全部double 咁升

日日都好辛苦

我由朝早開始就有d抖唔到氣

真 個天今日都灰哂

今日真係特別辛苦 已經有d頭暈

救命 d一氧同pm2.5 triple咁升

其他區點？

屯門出街係葉眼

真係感覺有毒氣 冇理由辛苦到咁

18號即係今日升咗 triple 係咩原因

覺

有冇人都係咁

有，已入院

仲有咩原因？

本身有鼻敏感

但呢幾個月特別辛苦

頂 我都就嚟屌唔住

我都係 今日好嚴重 抖唔氣咁濟

今日所有污染物係double 咁升 呼吸道較弱嘅人應該點做

我係室內都要戴罩
唔係就係咁流鼻水

但全家好似得我有事

有，心口好似有嘢壓住咁

利申：以前有哮喘，但好耐冇發作過

我都係啊
可能我鼻敏感比較嚴重

我都係 一吸好似有嘢塞住

我之前都未試過抖唔到氣

喉嚨開始痛...

我開始咳了 係咪氣管收縮

係咁流鼻水

係室外逗留左一陣，已經喉嚨勁乾。近兩星期，個鼻都成日痕，流鼻水。

理性討論下 依家係全香港空氣質素急跌 冇可能成世帶豬嘴

呢個係個個都面臨嘅問題 只不過呼吸道弱嘅死先姐

認真，有事就入院，你每住一晚，政府都係支出緊
計埋返唔到工........

你講嘅都唔係一時三刻得啦 喺到單單打打有咩意思 空氣邊到咁 都係想討論下或者等人注意下

依家去啦⋯⋯真係抖唔到

呢個我都有睇到 深圳全紅咁濟

吹北風
風細
易積聚污染物

我都明 但大家都生活喺到 所以我先拎出嚟 同埋都cap哂數據 我自己就好辛苦 所以想大家注意下姐

呼吸道唔好嘅人 有冇計紓緩下

咳左成日 頭痛

我都好頭痛 感覺同缺氧好似

多數呢d情況，政府會呼籲人留係室內

呢2年空氣已算好咗

十幾年前廣東省仲有好多工廠時，香港冬天係經常污染指數爆標

但而家有咁多催淚彈，無法

咁大個第一次咁 同輕微高原反應有少少似

如果你無哮喘底，去到A&E可能要排下先入到院

盡量留室內，應該會好d
明日會轉涼，小心身體

我冇呀 但我細佬有哮喘都未有事

我哮喘無復發十幾年，今次都出事

唉

唔怪得緊係覺得唔對路

信呢個嘥氣

直接睇PM2.5已經夠

而家升到五六十

泰國呢個時候已經停課

個頭好暈

呢幾日都係咁
就算喺室內都要大大力吸氣

仲要成身手腳冇力

我成個星期晚晚喘到訓唔到

啲老人家點算

停課 我屋企都好暈

+1

係咪想毒死香港所有人

同你好似 好暈想入院 但應該有更多人比我需要

哮喘JJ表示 7,8月開始既空氣愈黎愈有問題，轉左國產TG之後更加難頂

放工好頭暈

係 我6 7月都冇嘢 我一起身就暈

屌 好多人有事呀 d空氣好有事

我都好頭暈 到下午果陣

自己命仔緊要

利申：頭先先比醫生屌完

吸引困難呀
仲要望野都好濛

點解

屌咩？

毒氣室=香港

好辛苦 要擘大口透氣
我有哮喘 剛剛噴左藍色藥

就快有北風到
大陸啲污染物預先推咗黎

有，旺角由朝早開始都「葉」眼

因為話唔想入院

旺角重災區 辛苦了

有 仲心跳得好快
要係咁深呼吸

我
呼吸時覺得鼻腔刺痛
流足一日鼻水
心又好似有嘢壓住咁

已經帶左口罩都無用

咁多人有事 即係唔係心理作用！

理得你咩政治立場 一齊吸毒氣

入院啦

一齊罷工

巴打你邊度睇到呢個數據？

頭先去咗診所 聽日都係咁就去醫院

咩事咁都有得入院

哮喘有時好嚴重㗎

我捱左兩日，到最尾都要入院

哮喘發作就梗直入 普通人打發你走